廿幾歲人都仲咁幼稚

我仲中意睇多啦a夢 迪士尼
又好笑又感動

我都係